年度總結

正皮：繼續推介股票
負皮：繼續撰寫股評

一日個兩隻太短唔計數啦，所以灰色咗佢地

KOO SAN

今次可以洗底啦掛屌

打和 super

支持

究竟畀負皮班人係咩心態

thanks

唔錯

年度總結但只係開左一個月
要評論一個投資者，起碼要3年既profolio先有意思

熊市先黎評論

支持
正皮

易鑫
9.5-11蚊走晒 汁左接近5皮

成個倉比個2382拖低晒

勁，再推啦

g持
gun左你隻1638

如何分配注碼
邊一隻重注?

留名支持

而家做年結啱架喇！樓主黎緊要入冊更新唔到！